失眠

加一

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論